\section{Diagramme de paquetage}

Le diagramme de paquetage montre les différents packages composant l'application.

\begin{figure}[H]
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[scale=0.7]{images/pfe_packages.eps}}
    \caption{\label{package}Diagramme de paquetage}
\end{figure}

Le figure \ref{package} montre les packages et les relations de dépendance entre eux.
\begin{itemize}
    \item \texttt{Logic} : structure sémentique du modèle MCD.
    \item \texttt{Graphic} : Elements graphiques du MCD.
    \item \texttt{Exporter} : Exportation en image.
    \item \texttt{Sql} : Exportation en script SQL.
    \item \texttt{Modèle} : Architecture MVC.
\end{itemize}